依期一齊旺 ! 大家唔好針！[226] 國際嬴錢日

第一次開 贏多啲

比多兩球食全格

差d同新英撚 革命

慢 革命頂住

立新英撚叻仔呀

拿拿聲456佢啦革命

我都係咁話 差啲買機票

Slow 革命反cup，刷埋c

原來有好多革命既手足

地震請立即入波

革命 頂住

新英倫立即入波

一開波就開粒烏龍波 真係

費城聯 奧蘭多

好彩佢入番粒 唔係準備cashout買機票

個士氣即刻衰撚哂
好彩佢地收到我地革命信息
即追和1:1

佢地好勁 計埋粒烏龍入左2粒

再入 新英撚

奧爛多快入

睇黎好多人買左英撚

小船

奧撚2:0

英撚頂撚住再入佢一粒

英撚入多球仲要刷角呀 winwin雙贏

屌你老母革命 又要我買機票

機員差d 嚇撚死

21英撚

屌你新英撚

打完就goal...

終於中 好感動

英撚生性啦

好攰了 唔想再屌 由鳩得佢算

2:2英撚

2-2!!!!

NBA

終極nba

英撚只識追平？領先得唔得

咁撚熱血

比角啦美職班班仆街

搏盡無悔

咁撚刺激

哇屌你又唔撚洗買機票

屌你老母一係你就贏埋 追翻又失有撚意思咩

打和都好了

8點三場半大已死

乜撚野黎2:2 仲諗住半主

半主不了

針

有無手足支持冰封角球

哥撚頭先連c

機員求角

睇左陣先

新英撚入波未??

冇角踢咩波

點解我會買角細

利昂 皇家快入

哥倫布比多兩角好嗎

利昂上！

利昂入啦屌

Cashed

達拉b 2.5s食撚滑

點解我都買細

屌你老母利昂入呀

買左新英撚腳震緊

新美倫絕殺埋佢

奧撚多

-1c

爭激流6隻角 快

頭先半單刀都比人護空門 冇啦冇啦

冇入手，俾人追2粒

哥倫布 達拉開上盤啦

冰

英倫快入

輸到無理智

依2日rc多到

仆街科羅

1:0 蒙 pls

屌你奧撚多咁都無全格

半4全4

利昂贏 頭5抽一位派100

我了

lm

ok

lm巴

Lm

哥倫布垃圾

新英撚終於完

LM SIN

個龍紅 係咪都係11個 定一定要抽左個

利仔 入未你老

快入啦利昂

我

利仔 準備絕殺

機員追和 皇家快入

收皮了

利gogogo

墨假仲未有紅牌係咪打假波

想要尼卡沙 同銀河 點睇

allin

屌屌下英撚 訓著左 起身就完場 收錢

急流-4c

快啦屌

屌利昂

冰角

亞特蘭大聯
提格雷斯

goal

利10

利1:0

送罰球

Leon goalllllllllll

派我了

LM

Goallllll 頂撚住

俾多球

1:1

冰住完場

利 靚罰球

gag

無補飛咩

On9

假波

屌輸第1球客，禁第2球又入左

受到外圍控制

屌你老母咪撚玩啦咁 又要入又要秒失

點撚樣補呀 2分鐘就入

呢d假到出汁

應該開得切盤

屌 由鳩佢

兩隊垃圾波 刷咁多角把撚咩 空難死晒佢啦唔該

夠膽就開2.5大

利昂

好撚on9

On9利昂

0.5/1 全格

費城聯

急流-2c 刷埋佢

50萬

訓醒收錢

gun

10點 10點半有無水

求水

頂撚住 角細

堤格 銀河

又same

堤格好似唔錯

你老母啦墨假

同晒結果係咩

應該係大獲全勝

咁無理由唔一齊了

輸半

屌係老母 利昂

有無尼卡沙同伴

試下先

點解我會買費城架，又斷佢

原來block左 唔怪得見唔到個po

G持

尼卡沙好似無同路

有名你叫廢城

利申中撚過伏 見到佢 100%對家

E巴正選

提格半大

銀河

銀河半主

Gunnnnn

跟

銀河 半大

又大船 仆街了

伊巴正選好難

呢度

fc橫B 派錢波

ibra gogogo

堤格禁屌到

呂布橫掃半場

想知琴晚曼聯個盤, 狗會賺定蝕 , 呢到好似個個巴打都嬴 , 出邊應該都多人買曼

伊巴不了 對基達菲都輸

馬會會蝕錢咩

因為熱入波先，大把人補飛
利申：冇買

今日9場英職暫時6場大波
5場3.5b以上

狗會點會蝕

試下講多啲

你擔心馬會

美職

一日馬會 一日六合彩都唔知收幾多

固賠會蝕唔出奇

馬大彩池就唔會蝕

好似多幾個美斯巴咁大注既蝕硬

一場大仆街馬會都cashed啦

佢指正係曼果場者

我睇外圍飛數係買曼既人多D

如果開和 外圍就贏大錢

墨假半大不再

一場注額都大你曼聯十倍

唯一無可能會輸既莊係馬會

食水又深過出面

馬會可以張d飛 射返出去外圍
點會輸

假設熱 1.94 曼 1.90

每邊買200..就算是但一邊輸都唔會賠多個200..即係輸一個人既錢可以賠到1.25個人既錢

冇我既世界杯就只係飛機杯

超大注咪向其他莊買囉 橫掂馬會全線都低水過人 驘場都抽水，馬會不敗

仲唔落飛

亞特蘭大聯

乞衣角大

1.6水

擔心下自己爆廠好過擔心馬會

時巴 心水清

試下半細

成班斯德哥爾摩症

美職依個聯賽，我都幾相信一個人可以carry成隊
銀河未贏過阿特蘭大，居然俾個1.82初盤低水
既然馬會咁睇好，咁就信盤路

銀河個陣出左都無落飛 有d淆

其實得香港咁仆街唔係馬會就當外圍
人地365皇冠攞正牌美超賣哂廣告都當外圍

羅湖城
提格雷
銀河

尼卡沙

試半大

對家近況同作客都唔差，唔奇既

半大-1 墨超快入

提格goalllllllllllll

堤格

羅湖城㩒屌唔識入

呢隊野先得一年

係呀嗎....美斯都好d 平注係最大銀碼
其他人買500 輸左又買5000 多多錢都爆廠

信伊巴

墨超半大呀

想allin 黃蜂

俾尼沙卡撚到

伊巴禁屌客隊

細細地串左提格同銀河
單頭銀河

天鵝定bee

快啦墨超

11點先開

阿特蘭近期好似盤強勢，咁都受讓

中埋就達成3日4k上100k,有人想知再post紀錄

如果馬會係外圍補飛，其實算唔算犯法

上年已經好勁

美職真係好閪煩

我諗有人幫我揀咗了

有冇直播link

冇人想知

輸左呢？

一場半大都無

馬會就比買，普通市民就唔比

仲有4k

銀河依家回到

市原作客5連敗仲平半

銀河係咪改左11點先開波

識咩呀 狗會派錢呀

Po左死全家 唔po全家死

5萬就。
美斯巴30萬車落去

大胃

係

銀河開波未

似係賣料黨搵食

佢唔贏就爆廠

突然開波大法

開撚左myTV super睇到

銀河fg

羅湖城好柒呀

希望LA win

鹽湖肯入未

又開左波

開左波咪有

Yo

我愛革命

早晨 加入嬴錢戰線

大胃近期好嗎

黃興桂，講亞特蘭大講到種桃

屌科羅臨尾香

12m

算係咁，少個人頂咁耐

雖然跟左美斯，但lm等睇銀河比人456

差d入

12m先射得入 羅湖城

唔理銀河點 半場比3粒我啦

jump

角大jump

銀河好廢下

角大 全大 針

被按屌

禁屌又半0:0無意思呀

銀河飛都幾硬

入返粒我就信佢硬啦

羅湖城20

羅湖城全格

銀河入唔入到球都成問題

所以熱狗入波先

銀河比人禁屌，針得

伊巴咁點打世界盃

Miss

on9 12m?

好on9 咁落腳

12m jump

邊隊？

Atl

La bye

邊隊

屌啦

iba 朋友隊

我屌

針得，儲錢玩世界杯

Missed

唔入

咁好既機會都唔入波 半大針

伊巴有冇出場？

終於到我買左果隊 對家12m唔入

見到劇本啦

嚇死

屌 條友成隻猩猩咁

神柱。

雖然12m miss 不過應該都捱唔到幾耐

銀河快撚d假波買起對面d球員啦，唔係點贏

醜人多八怪，正正經經射唔得嘅

買左銀河既可以jump得啦

Goal ?

銀河廢到
成班廢老養生足球
節奏又慢
琴晚fc洛杉磯好睇好多

被人入左

銀0:1

la廢？ 可以比人任射

Goallll

X2

Jump

0.1 Goal

點都係要針

01

為左撚狗？唔靠12碼？

屌 La食撚屎 垃圾

成隊波行行企企咁搞乜q

大船果然係仆街d架

屌 都係要針

羅湖奇蹟全大

3萬

La 收得皮，條柱救左佢幾次。

又要嗌反cup

笑死，成班後防發夢

廢老發力未

針啦，無眼睇，去補倉比老豆

e巴救唔到地球啦

La無下似樣 妹下妹下

50萬入面3萬算啲乜

銀河靠實力實贏唔到嫁啦，仲諗住e巴正選會踢假波，點知都係jump

屌佢老母 12m唔入 都唔醒醒定定

垃圾銀河

7場大波啦美職

其賽角大仲好水

通常咁快比人入 之後就會cup

利申 冇買呢場 純支持航母

銀河backlist la

銀河真係好撚廢...輸半都難

銀河快456

有冇人教點補飛 買左上盤

真接補倉

嗌狗會開返即場先

去入錢

戒賭啦ching

自膠

補買2.5 倍錢客win

和波咪仆街？

人地可能唔係香港唔洗買狗會

追和先啦

一下射中龍都無

肥左

唔好戒，有賭未為輸

除左半場過數，睇唔到有乜本錢入波

唔會仆街，會多入錢姐

度下場啦 補條春咩

美職主場惡過狗？

冇輸冇贏 平注洗撚針

主隊3成幾控 射都射唔到

La班人 又慢 落腳又唔準 係咁飛剷食牌 好撚快紅架啦

伊巴波都掂唔到 點勁都救唔到啦

銀河成班老人院，講完

廚房佬食黃牌

呢句真

12點心水
天鵝主勝串福岡上盤

你咁遲出

亞特蘭大聯GEL

冇100%?

洛杉磯快d被人456
冇眼睇
真心廢

亞特成班快馬
銀河班老野點應付到

松鼠今日好似信得過

松鼠太可愛屌打天鵝

La踢到成隊鳳凰咁

阿特蘭大水泥gel

尼卡沙cup埋

1-1wor

似水手多啲

角大針了

一係cup 一係就咁完場la 準備戒賭了

更衣室講掂數

傑志都勁撚過呢隊銀河

得個名

呃下主飛啫

LA追和啦

董之英都贏佢啦

靠La都無咩可能 望客隊啦

啲球星去呢啲聯賽到底點頂得順 平時頂級聯賽一兩個豬隊友已經想死 依家 10個隊友 9個豬

反cup子

癲 射失12碼殺我半大
伊巴入未

La cup 我落街裸跑

信奇蹟

尼卡沙100%cup了

真？

銀河反cup我執屎食

想睇

呢句真 下半場出黎 老虎俾人係咁禁屌

和都偷笑

射la個射門比數

入就一下就夠

有IBRA又點呀 咪又係被人禁屌
亞特蘭大聯GEL

cup到 願意俾人爆後花園

大宮松鼠落重飛

Alt 水泥紅毛泥gel

如果咁樣反手gel到 我食屎了

一齊發功啦屌

墨假真係好誇張

松鼠落飛 真定假？

尼卡沙cup 埋就5連勝喇

cup到即拎電話

拎啦仲等

大陸雞

銀河贏波去印伊巴波衫

唉 垃圾銀河

屌你老母LA x109次

尼卡沙值得踢季後賽

cup埋la 搏盡無悔

笑撚死人IBRA 踢咁多場得一場有野睇

伊巴快撚D抽返十球先啦

尼卡沙幫我贏過好多錢。球下你比佢踢季後賽

cup 埋一星期球迷呀尼卡 差你就嬴晒訓前三注喇

銀河垃撚圾
另一隊LA都好過你幾萬倍

唔關事既 睇下班中場 控球波都離身兩米 點有供應俾佢呢

搵大志偉踢都唔得喇
成班豬隊友

成隊la學界級

相比La 屌垃圾客12碼唔入

大宫松鼠點解落咁重飛

La呢隊嘢輸咁多場都仲係7下7下

La d球員慢到

出Dos Santos 啦屌

阿特話下半場先456銀河

雖然呢隊fc la唔太穩定
人地好肯攻又組織到
活力十足
呢隊銀河似等退休老人
妹妹咁

La打和輸一半算啦，唔叫啦

整個神奇更衣室黎睇下

跑唔郁咁

cup佢

尼卡我命令你 而家 立即 cup 佢老母

cup佢老母

La和都偷笑

但係銀河飛數好硬淨

係咪平均年齡好大
a.cole ibra都30幾
點會連跑都唔跑
美職主場優勢大都踢成咁

好撚彩分散注碼
買左少少堤格半場贏 唔係cup到就嘔血

尼卡沙球下你入

老虎仔球下你比尼卡沙入

啱
係後防有d垃圾
不過都好過依隊銀河

唔理邊隊 比多兩球我

咪係 俾下面

12點兩場 想過關 點買好

客主？

入你老母閪就得

祈求天父做一場好人

一鋪蛇過氣lu
呢期跟30萬美斯

松鼠 黃蜂

freestyle巴，jump左？

美假唔使太多研究

近排輸多嬴少 去咗休養

半場殺返客隊d飛ok?

贏係過程，輸係結果
幾風光都係 過眼雲煙

雖然岩岩早場都汁左唔小 不過cup埋就fatfat

蛆又老人院，la又老人院 咁大分別

尼卡沙goal!!!!!!!! 講定先

銀河反cup未

應該3-1

一定得

老虎收左莊家錢 好放水啦

入銀河賭錢好過買銀河

日乙 千葉、松鼠、山雅、德島、橫濱

銀河根本隊野就廢既

靠伊巴一個 你估真係打無雙咩

好似傑志有科蘭都無用啦其他人都跟唔上節奏

客回飛

臭西la 上呀

阿特蘭大

無人要 黃蜂 ？

尼卡沙絕殺100%

求

追和比d假希望黎先啦仆街La

有

百屌LA

我要

松鼠又回飛

伊巴快入

收到大佬

ln

3mins cup撚左老虎佢啦

有杜斯山度士唔用[

Gun

三皮野都只係小注

LA叫都廢事，垃圾

尼卡沙好興絕殺 大家放心

希望

一下中龍都未有

La入未

老鼠回飛回好重

中左幾次千葉伏 手賤又買左佢

等下12m好過

黃蜂小船 準備出發

天鵝

放心 今次贏

銀河真係垃圾

伊巴有位自己射好過啦
同d垃圾隊友組織都晒氣

又唔早小小出 ，對左

天鵝盃賽贏 維他奶3球，今場先平手，會唔會太著數？

虫屎

La求輸半

尼卡走盤都唔緊要啦 下次要嬴

買過銀河 既錢 夠去一轉 美國20日

點解我仲個銀河

我都唔係信心注

信*

盃賽都作準？

Blacklist銀河

松鼠 千葉

伊巴

松鼠
bee
同路者say 個hi

都係既，你有信心再跟

事前飛 中左抽三個派一百

天餓 黃蟲動物隊

銀河廢到

痴左線

Im

Lm Sin

松鼠一開波中柱

唔貪心，銀河比番一半我就偷笑

lm gchi

留了

Again

角大重燃希望

Agree

黃鋒12m!!

?

屌呀

重注左銀河

1:0

我想伊巴入

銀河追和反cup

松鼠屌打了

黃蜂

3分鐘就1:0，反cup?

黃蜂 頂實

天鵝醒定d

456啦，頂咩實

千葉

nba

Me too

半大只需4分鐘

me three

松鼠屌緊天鵝

撲街啦買左半主 買半大好過

上輪日乙全部半細
買半大真係抵羊

廢老

屌你老味黃鋒
半主

4分鐘半大係咩意思

銀河果三球會係杯定咩

我唔貪心 比多2個12m黃鋒就得

銀河比多2球黎啦

你個大陸狗

石屎gel

反手無好結果

Bee做乜9

伊巴唔係好撚勁嫁咩

銀河追和啦你老母

到1：2再問啦

索性反cup la

輸多粒就有

執笠啦銀河屌你老母

伊巴唔係好撚勁既咩

伊巴勁，隊友問題

iba

敗走瑞超，荷甲，意甲，西甲，英超，廢撚到

伊巴贏3場引左唔少人追銀河
結論係 馬會又大勝

呢個真

引咗我

cup未

仲要大注左

我覺得會追到 輸半囉

其實美斯巴有冇收埋左條曼串疤既飛 ，串埋去應該幾和味

Here we win

大注左先梨豬哂

大宮老鼠

輸半我ok

輸曬琴日曼聯贏既

1:1 quick

銀行如無意外 0:1 完場

有冇可能10角

早晨
我今日決定skip撚哂d日假

用垃圾黎形容銀河都好比面

咩撚都好快入喇

銀河第二次主場冇波入

同路

唔想知 講左輸一世

銀河不嬲垃圾，名就響

連c雅 屌你急

想g

屌 鳩射

銀河要贏啦

搞掂 角球過姦上到3萬

半1全10

銀河1.1?

銀河好撚勁架 不過入唔到波咋

垃圾銀河, 成隊今晚食撚屎啦

巴打之後買咩？

銀河主場都踢成咁

根本就係垃圾

想G

銀河引大又成功 以後skip

千葉 松鼠

銀行
要針了

好撚廢

銀河 呢隊仆街同伊巴 個隊一樣 主場 連輸 反而 作客 識贏波 中曬伏

Same road

講

爽

1400得一場

星期五六二曰拾左50k

有冇師兄有二條100%氺

想all in 打椿

角大戰勝歸來

半1全11...

派左先

未試過大過300蚊注 一落500比銀河就898了

仲有廿蚊, 求起機心水

半場針咗，依家搵緊隻右手

銀河角大

Alt 12m

輸都算, 輸全格

銀河真係笑撚死人

我呢場唔夠膽賭咁大

on9仔銀河

bee

半場個陣真係想死

千葉og

打巴你仲睇緊 我打到80 頂唔撚住熄鳩左

原本買角大 太低水又唔出10。5 放棄左

輸埋 屌

唔多睇好本身買左亞大

0:2

千葉個後衛自己頂入去

黃蜂2 1

閪鼠入波未

買銀河仲on9

重注先
休息下先唔撚賭啦

阿特蘭打個10號仔都屌打LA

角大真係練心臟

BEE

休到世杯, 唔撚賭呢D季尾波

假波嘅嘢我地識條鐵咩

365 天鵝 變咗 受讓

我比左廿蚊佢 叫佢踢假波
幫半主果位巴打

銀河班老野 今季長追對家

橫濱要不要？

BEE 係時候456 千葉

啱啱先開咋

其他D 細聯賽好撚假
美職, 墨超呢D

bee
松鼠 g chi區

另外果隊洛杉磯FC就唔同呢

補充左 呢D細聯賽好撚流

唔好玩我啦...美斯大大...

可能唔夠你買一場

千葉d後防屎到爆

乞食成功
好撚驚

Bee30分鐘大波咁撚正氣

睇完笑撚死

利申,要左主

萬惡錢為首...

甘罪業心重既事...等我一個人承受

下次試下3K一注..看下可唔可以轉運

尋日200上4000 今朝輸2000

日假同早波以後真係狗也不屌

呢場避左買左2.5b

仆街美假真係屌你老母
垃撚圾銀河

天鵝入波啦

單機成功 今晚再殺過！

各位大神點睇橫濱？

主其他

屌銀河做乜撚

贏唔到

呃9賭仔錢

養生波

想直插德島-1

大三分神大家點睇？

半大全大客盤

最後廿蚊 , 比我翻下身屌你

20拎出來 我俾多4蚊你。買個板燒餐食la不如

近三次和

德島今日好似唔得

難得同路 今次支持你啦

屌你直接請我食啦

山形神山

驚讓和

好

波膽都2000蚊

無3:3 4:4

美斯睇好呢場喎

琴日都5000啦

比銀河搞撚到早餐都無得食, 係麥皮咋屌佢老母

買左鈿了已經 成20K...

又唔早出....

點解要買半場波膽

金澤 受讓 贏硬

包爺又嚟

過關算

平注橫濱

吸收左琴日既經驗，有冇巴打買左10$ 日假既半膽主/客/和其他，幾千倍fat fat

中左可以加大食新包

成季得一次咖咋

第一場就同你對撚左

大家都睇好橫濱

咁你食麥皮

睇好金澤

上面張飛一早買左呀屌

Bee 松鼠上

大3

OK 撐你 搏盡無悔

勝利平半正

櫪木
大3
松本

比條生路黎行OK?

唔多想是但一面中...較仲意大家一齊中...

希望我地呢注2:0...齊齊中....

三六對哂

松鼠 bee 搞掂咪讓你咯

BEE掂啦

Bee

松鼠

無人要金澤?
金澤0/+0.5

三神德島🙂

me

鼠goalllll

聽日先講？

老鼠入埋

有無手足計過平均一個post四十一頁，投注額有無50萬，美斯 freestyle

未開波前講左

你追下Post

千葉串松鼠

個個落完注都po出黎咩

2018真心串咀

Sor

正氣bee

3-1

距個名

三神德島入波啦

可能miss左係你好彩

買20k 細

點解我個球探入波無聲
係咪因為我用CHROME開晒D POP UP BLOCK 封撚晒

會唔會又全半細

德島入未

橫濱上啊入爆對面

拜完山 贏硬錢

巴打好堅 仲喪過我同彪哥

松本禁屌

2.5大

天鵝反CUP OK?

全北半細半和

天鵝又想點撚樣呀

Ok
入兩粒我收埋口大

今日入曬成副身家，盡賭一鋪

入波啦屌三神德島

點解要咁做?

橫濱正氣快入波

橫檳快入

買邊場？我避一避

受你影響

大宮松鼠10場作客 cashed 返場

松鼠2-0 ok?

同意
身家注 通常都仆硬街

利申 又連輸5場

你老母日假, 廿蚊都呃
入波未呀

想入錢買佢對家搞到

到日乙 簡直 同自己 過唔去咁 完全 強差人意 上場 廢到仆街 今場 會勁到仆場突然 會輸足10幾場 主場 可以完全冇攻勢 冇攻門 飲俾人 強姦 真係唔識賭

10

德島

輸緊波 仲可以完全冇攻勢 冇士氣 救命

德島快

全北 =韓職fc悉尼 追全季

有波入未

人地後備都韓國國腳

等錢洗

頂你

3點有無 水原x蔚山？

留意番10場，望下佢地中場兩翼d傳送，就知隊波咩質地。岡山，閪口，福岡呢d都係實力波，日職得番兩隊可以長追，唔駛我講都知邊隊

假膠
不過等錢洗係真

我都黑仔，費時燈到你

會轉運既

條底褲值錢咩

我都係，大轟銀河。

德島入一粒定驚先啦

橫濱

天鵝盃賽屌打日職，今場輸緊都可以攻門都冇，真係連屌既力都冇

賽前睇2.5大落哂飛
甚至拉到上2.5/3

日假我已經決定除左三箭邊隊都唔買

睇黎山神會追和 松本12M都射失

全北汽車RC

今朝阿特蘭大夠射失12M啦

山口組？

燈死左 全北

德島禁屌都唔入

橫濱入波，一世球迷！

即紅

德島同樣快樂

rc 1:1

想買架二手七人車，帶屋企周圍去

供車錢都ok
買車錢真係靠呢到

一人一張？

痴線對面又跟著紅

濟洲紅番件

紅1.5b

全北汽車 紅牌1.5B 已開

你買左幾多呀巴打

yes，球探啱啱轉左一人一張

打交呀

做乜鳩咁多紅

德島爭d被goal

根本唔明點解開1.4

未買呀 ！諗住睇定d先。有無大神幫下我

半場0-0 上面買半場波膽既手足 天氣不似預期

唔好爭d啦 我個大波 最多比你3:1 4:1

禁返D錢出黎, 然後聽日努力返工

橫濱快入

仲唔轉盤想要町田

努力完係無成果

德島拜仁賠率
憑咩

好過你將果努力得黎既小小成果送埋比人

75%控球

成場鳩射

假波就係咁打

尾關

得我買左垃圾山神？

德賭又要叫半0全3

唉，入啦德島

對榜尾都踢撚到咁

可唔可以正氣一下 一次甘多都好

天鵝我立即屌你老母

日本波真係難賭，以後都不賭了

天呀

德島3.5大

1001